%% Dokumentenklasse (Koma Script) -----------------------------------------
\documentclass[%
   %draft,     % Entwurfsstadium
   final,      % fertiges Dokument
	 % --- Paper Settings ---
   paper=a4,% [Todo: add alternatives]
   paper=portrait, % landscape
   pagesize=auto, % driver
   % --- Base Font Size ---
   fontsize=11pt,%
	 % --- Koma Script Version ---
   version=last, %
 ]{scrreprt} % Classes: scrartcl, scrreprt, scrbook


% Encoding der Dateien (sonst funktionieren Umlaute nicht)
% Fuer Linux -> utf8
% Fuer Windows, alte Linux Distributionen -> latin1

% Empfohlen latin1, da einige Pakete mit utf8 Zeichen nicht
% funktionieren, z.B: listings, soul.
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage[ansinew]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{ucs}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[toc]{glossaries}
\makeglossaries
\newglossaryentry{maths}
{
	name=mathematics,
	description={Mathematics is what mathematicians do}
}
%%% Preambel
\input{preambel/settings}
\input{preambel/preambel}
%
%%%% Neue Befehle
\input{macros/newcommands}
\input{macros/TableCommands}

%%% Silbentrennung
\input{preambel/Hyphenation}

%% Dokument Beginn %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
% Deckblatt
\input{content/00_Titel}

% Nicht vergessen zu Entfernen wenn alles Fertig:
%\listoftodos

% Abstract - Kurzfassung der Arbeit ohne Wertung
\input{content/00_Abstract}
\cleardoublepage
\frontmatter
\cleardoublepage
% Inhaltsverzeichnis in den PDF-Links eintragen
\pdfbookmark[1]{Inhaltsverzeichnis}{toc}
\tableofcontents
\cleardoublepage

% Hauptteil
\mainmatter
\input{content/01_Einfuehrung}
Test 123 \gls{maths}.
\input{content/02_Hintergrund}
\input{content/03_Konzept}
\input{content/04_Realisierung}
\input{content/05_Abschluss}
\input{content/06_Test}
% Anhang (Bibliographie darf im deutschen nicht in den Anhang!)
\bibliography{bib/BibtexDatabase}
\clearpage
% Symbolverzeichnis (Begriffserklärung)
% Damit die Begriffe hinzugefügt werden muss in Texmaker unter Optionen - Konfiguren 
% Der Makeindex Befehl folgendermaßen geändert werden: "/usr/texbin/makeindex" %.nlo -s nomencl.ist -o %.nls
\IfDefined{printindex}{\printindex}
\IfDefined{printnomenclature}{\printnomenclature}
% 'Symbolverzeichnis' ins Inhaltsverzeichnis
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abkürzungsverzeichnis}
% Abbildungs- und Tabellenverzeichnis
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings.
\printglossaries
% Anhang
\appendix
% 'Anhang' ins Inhaltsverzeichnis
%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{part}{Anhang}

\input{content/Z-Anhang}


%% Dokument ENDE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}

